Ahoj., Maminko! Jsem pišu tě z domů. Už jsem přijela, protoze zitřka budu mýt prace. Měla jsem hezkou a zajimavou dovolenu na horách. Kazdy den jsem vstávala až v 10:00 hodin. Potom jsem asi v 11:30 hrala stolný tenis. Když jsem měla hezkou náladu, chodila jsem do bazenu. a všechno, co bylo dobré. Ve 14:00 hodin jsem chodila na setkáni. Potom jsme se procházili. Potom jsme obyčejně v 17:00 šli do kina na zajímavé filmu. Kdýz jsem našla pritele v 23:00 chodili jsme do klubu na diskotece. Někdy asi v 1:00 jsme chodili do restaurace na vodku. To je vsechno! Čekám na tvůj dopis. Tvoje Eva!
